是日午餐

7/10

好正呀

真係好好食 入面好多料

個湯湯都好濃郁呀

實肥死

今晚食少啲拉返勻!!